其實，改一個英文名真係咁難？

身為公司一隻IT狗，要幫D員工開AC家常便飯，入個名，求其set個密碼比佢自己改，本來係一件好平常既事。
只不過近排好多新入職既同事，問佢地拎名開AC，問埋佢地有冇英文名，就求求其其比佢個英文拼音其中一個字我就算。例如叫阿「庭」既，就話叫佢阿「Ting」；姓「蔡」既，就話叫佢阿「Choi」 ……
真係「Choi」個你！而家你地做緊國際公司呀！公司文件全部英文，開會又要會英文（大部份董事係鬼佬），有時幫佢地整會議錄音，聽到班鬼佬講極都講唔出呢D所謂「英文名」真係哭笑不得……
仲話自己香港人有幾崇洋，連一個正正常常既英文名都改唔到

自豪自己個名有咩問題
李嘉誠都無英文名

Hi, my name is dick （迪）

咁冇問題，因為「Dick」真係英文

Sky
Zero

屌！我講緊係果D格硬拼落去果D英文名呀！

我覺得班鬼佬自己都冇中文名，做乜要人夾硬整個英文名比自己

啱呀Ching

崇洋又屌 唔崇又屌

一出世屋企人就幫我諗好咗英文名

拼音起碼都係自己名 都仲可以同啲鬼佬解釋係拼音嚟 但係handsome lovely一系列嘅形容詞先會被鬼佬真心嘲笑

唔叫鬼佬改番個中文名就我地 ？

激烈的海膽好似係某個鬼佬嘅名

it狗你叫咩？

老細叫開我做 BD (Big dick)

我用咩英文名關你撚事